[721] 今晚我爸話...........

利申：不分化，不割蓆，純粹分享下

我每次夢遊都有去，612夢到有煙，入到PP喊晒，廿幾歲人未試過咁驚，而係個次之後，每次都會夢遊。上水夢、沙田夢，全部都歷歷在目。而我爸亦都有去，雖然每一次我地都係各自去，但目標都係一致。我作為勇武半和理非，同佢嘅觀點不盡相同，但佢今晚同我講嘅野的確有道理。

我爸係做風險管理嘅。佢話做每件事都要作最壞嘅打算，而以下就係佢嘅估算。可能TLDR，但希望大家當一個意見睇下。

試下估下對手嘅陰謀：目的係唔再有大型示威。

做法係引人入金鐘，然後一到法定時間就封地鐵，阻人入所有商場，係軍器廠街同埋力保布防。唔會打你，只係包圍你，消耗體力。

因為離開遊行路線，已經構成非法集結。等到第二日早上，狗會以非法集結落charge，唔會即時控告，影相抄id，目的係令人恐懼。連出入境都會受阻，勇武又好和理非又好，一有心理陰影自然會驚，令以後嘅遊行都會受影響。對家唔洗用槍棍，而係轉用法律做武器。

點解會咁估？
一、律政司上北京，唔係777，亦唔係盧狗
二、牽動情緒。藍屍金鐘集會、改遊行終點等等。令我地會唔守不反對通知書，製造拘捕嘅藉口。
三、香港好多義士。打又打過，射又射過，仍然堅持走落去，證明大家唔驚打甚至唔驚死。唯有轉造心理戰，製造白色恐怖。

我知道面對白色恐怖唔應該驚，但可以預防白色恐怖發生，就係唔俾對家捉到。

唔係放負或者係叫大家唔去，而我亦都會行落去，但目的係唔好俾對家搞到自己兄弟姊妹。行完，即走，或者去其他冇守備嘅地方發下夢。聽日去金鐘，未必有仼何得著，但我地要知道終極目標係咩，be water! 我地嘅抗爭唔會一日完，聽日行完唔會即刻有結果。我地係要爭取應有嘅民權，劍指區議會同立法會選舉係遊行示威之外另一個重點。只要是好跌入對家嘅圈套，保護好咁多位兄弟姊妹先至係真正希望。

可能你會話今日d垃圾藍屍得，點解我地唔去得。今日俾人拆完牆要去起返等等。我明，係好嬲，但因為對方有特權而我地只有身邊咁多位兄弟姊妹。

Be Water my friends，暫退唔係示弱，而是保留實力，長期抗爭落去，為下一個巨浪準備！

希望大家諗下，不撤不散。

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

推

721

推，希望多d人睇到

最好既準備，最壞既打算。
聽日會發展成點，無人控制到，唯有做好自己

其實好有道理，話就話唔俾你去金鐘，其實係俾個局我地踏，因為一定有人話番金鐘
或 有人煽動要番金鐘
果邊一帶起哂水馬，一定變成困獸鬥，
地方大，催淚彈、顏色水車全部一網打哂
上哂色既再慢慢拉都唔遲
真係要好好諗清楚去邊發夢

係 金鐘要打一定輸
除非拉到去有商場嘅地方
走又得 換裝又得
最怕係自己人俾人拉

唉 我擔心左成個星期
加油 撐左就嚟個半月 無理由唔繼續

721見

be water 向東走

一個都不能少
Be water

唔洗評估都知 我地預左比人拉
照出

［member] 所以唔好死守，Be Water! [/member]

聽日就出去睇下佢地點圍幾十萬人

push

係 好明顯轉左人揸旗

推論有啲合理 值得思考

多謝 我會同佢講
佢擔心到幾晚訓唔著

係驚一到夜晚就冇咁多人

往後嘅仗仲好需要你呀巴打

痴線

佢係要圍死我地嘅，我地咪殺出一條血路

大家團結就唔洗驚！

銅鑼灣之戰

要智取 死牛咁衝係冇用

當然要幫手一定幫，只係作最壞打算
香港人團結起上嚟一定得

重點 都係拉人
大家be water 唸下退路

阻止 黎緊 各區遊行

真係圍死嘅寧願殺出血路，好過留喺度俾狗打死

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

唔好出告士打道

係 長期戰嚟 下星期仲有咁多活動
少一個就少一份力

我地要睇下人地分析，聽下人點講先，盡量唔好俾人圍到

係嘅 希望唔會重演沙田夢啦

好多野都好突發，落場d訊息會好亂
希望各位巴打小心！同埋一定要組隊！

唔係共識咗返銅鑼灣

push 721721

根據不反對通知書，理論上係 2359 前灣仔至銅鑼灣仍然是安全。

都未開始行就叫人散.....乜料

聽過去中環同西環
個人嚟講就覺得唔好嘅
到時睇情況啦

冇叫你散，叫你睇下，討論下

保留實力迎來下一波巨浪

沙田一役都一樣係未過時就俾人打到仆街

7.21見

聽日班野狗未必是夠膽咁快衝入遊行區域打人，話哂有咁多和理非同埋書展人潮。

撐到半夜冇好處, 過去近幾次半夜都好驚險

最好都係被圍之前, 趁仲有市民係街做掩護, 就好快D撤

現實D睇, 正面武力衝擊係送頭, 冇必要咁做.

呢場係長期抗爭!

Be water... 不撤不散

不散的係我地個心, 記住聽日唔係最後一戰!!

爸爸 我無野講

和理非都講一句， 如果武勇派想升級的原因，係怕香港人好快忘記的話，你們完全不需要擔心， 不放人不放棄

大家小心，明天港島見

Be water

係灣仔遊行完準時即走去第二區再集合咁得唔得，be water

除左7.21見 我無野講！！！！！！！！！！

㩒錯負皮，推，Be water，智取。

推 大家聽日一定要冷靜
忍一時風平浪靜

講得好巴打

人數入夜減少係必然 聽日切忌死守

係 文宣、街站 做得幾多得幾多

好似幾有道理
推 721見

Push

個人認為去邊食飯同買野都仲係好自由嘅

我只可以講
佢封地鐵啫係逼狗入窮巷
咁我地到時有警民衝突就唔好怪我地

對 鬥長命 唔好當係end game

㩒返正皮，btw唔該巴打

觀察：大部份推 Post 都係P 牌

到時就絕地反擊冇得怨

利申：講緊AOE

認同，話左be water
何必執著於金鐘。
去到送頭既，不如下星期再聚。
佢驚我地成日出黎，我地就個個星期行比佢睇

其實出唔到境 比死比傷會更可怕？
但當然唔好去金鐘 去銅鑼灣係最可行方案

出境只係例子

不戀戰 雖然大家有哂gear但都唔可以盲目送頭 值得思考

巴打心水清
show blocked OP

宜家唔係返cwb先開波咩

放心。。。人類會犯相同錯誤。。。
可能會有鬼帶你地去金鐘，或者話去圍警總。。令你地進入水炮射程範圍
羊群心理。。。有一、兩隻羊話死都要衝。。。後面班唔知頭唔知路既羊群只會跟。。。

還記得旺角個日？我無去發夢。。。但好多人不斷問。。。點解無啦啦去左旺角 ge

pish

唔落場唔知聽日會點

最鍾意去銅鑼灣行街，金鐘不了

一個都不能再少！！

推 唔建議入金鐘
「暫退唔係示弱，而是保留實力，長期抗爭落去，為下一個巨浪準備！」

P牌仔

宜家都已經近了
Btw唔係退返屋企，係覺得唔好金鐘

所以越多人越安全

係
有人話旺角散
就到旺角散得 前面就黑警
然後夾攻 比好少位你走 拉一班人
完

勇武拉曬 其他和理非點算
「暫退唔係示弱，而是保留實力，長期抗爭落去，為下一個巨浪準備！」
我地需要眾人力量
唔好作無謂犧牲

去到商場位更佳
利申：街邊貨比較差 商場正d

聽日3點！

呢場係持久戰
並唔係最後一戰
諗清楚自己做緊咩

唔好送頭呀

要平安回家，還有很遠的路

[分析］721 停灣仔係高招 請留意逃生路線

同呢個分析 異xxx同工

推
7.21見

商場啦

冇野講

持久戰黎，大家加油

屌你老母林奠

如果淨影相抄id
有班人一早已企經做左
短期內做白色恐怖唔太成立

不過肥婆上經係為乜
大家要認真諗下
定只係要佢入晒班暴動罪？

行落去，正常遊行。先係方法

連登仔考慮下，金鐘呢批大量水馬之前擺係邊度？果度冇左水馬會唔會易攻好多？

佢地班人既特權係無皇管
我地既特權係團結
團結be water打不死精神係我地最大既力量

但金鐘一定會有人去，到時一定會要人，咁點？

值得討論下

前線決定啦

不撒不散，be water

以下只是想像 :
有美國、德國。。外國示威者比冒警暴徒打死，或者比非和平示威者打。。。又或者比水炮車射瓜左。。。立即成為外交風波。。。其實好多外國人有去和平遊行。。。所以警方必須剋制或作出安排。

不排除真正暴徒會冒警，例如穿近似警察的裝束去做壞事，之後嫁禍比警方。反正大家都無帶證，好易比人混水摸魚。

推
兄弟爬山，但記得聽日be water

記住聽日係持久戰入面既其中一戰 唔係最後一戰

點解一定要去？有咩值得一定去？
唔明。。。點解唔可以遊完即散？或者返CWB 行下街？

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

堆

去金鐘就會中伏

比狗拉不單告你非法集會，入去屈埋你襲警可能係指定動作！
長久戰，不受傷，不被捕！

我係一個無膽嘅和理非
聽日行完我可以留低整下紙皮盾
喺安全情況下 我都唔會中途離隊
但我相信大部分和理非都同我一樣
唔可以陪勇武派留到最後

如果重演7.1事件 就算大家唔被捕
都可能要流亡海外
講真 你地真係一個都不能少
希望大家明白 不撤不散唔係死守
只要留得住個人 留得住大家
我地先有力抗爭下去呀

白色恐怖都好聽日見

721！

我無野講

所以終點係中環，咪撚當金鐘係目的地

推!!!!!!!!!!!

正確

藍黃陣營既集會，基本上就唔對等

所以更加要小心處理

唔好留到最後, 趁人多一齊快閃先相對安全

加油

朝早去老尖同同胞分享權益
夠鐘再落銅記游行數人數
人地等入局點解要送上門
依家先七月有大巴時間
都要俾和理非活動下
仗有排打唔係單單聽日
覺得政府最怕風吹上大陸
紅土個游行驚過上水沙田
二三線城市先最容易受迫害
呢d市民先容易造成大殺傷力
守金鐘無乜意義政府都唔理
最多俾CCTVB影下再亂講
最有效果係如沙田甘
令所有人企出呢
罷工罷市罷課全部經濟停頓
甘先俾到中央政府更大壓力
點沖點受傷警察再點衰都無用

基本法27 條 係咩

唔係個個會睇到呢個post，嚟唔切達成共識

721 全部人同我出去遊行

721 全部人同我出去遊行

721 全部人同我出去遊行

好make sense

Be water everyone, 聽日見喇巴打

未必嘅，都講咗好耐唔搞金鐘，到時有人話去金鐘嘅，其他人都會諗吓先

總之要隨時留意現場情況

推
一入夜又冇曬重要post

作為和理非既我，會盡量留到23:59

之後就係非法集結，各自評估風險

總之
行上行人路就係路人，入到商場就係客人
唔夠30人就唔係集會，近教會既去唱詩祈禱

be water, 加油

大家要記得我地係為左自由同公義出黎，要做咩野自己諗清楚
做咩我地都唔會割席但要記得拉一個就少一個
Be water my friends

最弱智係拉晒d人 有案底下次就唔會再驚衝 咁落去義士只會越黎越多

推。
分析得有道理。同場呢排開左咁多條副線，隊友需要休息一下。

去西環呀 或者去中環
咪撚係灣仔到硬碰

肥婆上京亦有可能係辭職嘅

回憶一下有咩地分會令對方好緊張？
係高鐵站同遊客區呀。。。同有商場。。。

出就照出
出到去點都希望大家be water 唔好送頭益左林鄭同班狗

我冇嘢講

其實對家set好個局大家係咪仲要踏入去呢？

先利申唔係叫大家721唔好出黎，我都會出黎，只係唔好浪費生命力去硬接明天既事，be water 一句等如攻奇不備，你set好哂大家只係和理非，等對家浪費氣力同時間都好，只要玩幾次，等佢地有心理壓力仲好，奇兵係擾敵幾次和理非奇中一奇有招，拖垮佢地心理同步處就得，請大家緊記謀略比硬碰優

721見

淺黃老爸知我硬頸 女仔一個都要出，
話買定pizza等我番黎一齊食，叫我要小心

因為對方有特權而我地只有身邊咁多位兄弟姊妹

前線手足
和理非得你地同我地行
我想大家不被捕，不流血
下次發夢再見

Be water
如果對方重武，就當然要走
令佢地扯晒但冇得射

攻其不備

警民合作

係 仲有好長嘅路

Push!

個諗法錯哂，唔係未開始叫散，係唔好係人地報左陣下，盲目以弱送頭

Pish

支持

照出 但不去金鐘 去銅鑼灣

灣仔落地鐵，西環出，去中聯辦

晚上🈚️多少人就要留意 唔好去金鐘

唔好送頭 一個都不能少

銅鑼灣之戰 可以玩到十二點

絕對贊成
警犬內部對沙田一役嘅安排極度不滿
主要原因佢哋有夥記受傷後, 但示威者仲可以公然搭火車離開
警犬為平息內部怒氣
今次好大機會係大圍捕

記住要 不流血 不被捕
be water

人地個時間仲早過我地4個鐘去黎把撚

膠鐵點都要行多2次

聽日真心有古怪，今次冷靜少少先

too late la...

樓主唔係話叫大家唔好出，係提醒大家唔好硬碰姐。

話時話，絲打你一個女仔小心D

冇人叫大家唔好出喎。只係話唔好夾硬夢遊到金鐘姐

聽日個佈局真係好鬼，灣仔果個終點係好難散。如果以前幾次都有人戀戰唔夠be water。都真係會幾危險。總之去到金鐘就無民居cover，留係銅鑼灣同灣仔就穩陣。

齊上齊落 幾十萬人可以點拉

大家聽日一定要保持冷靜，唔好受到任何挑釁

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

加油 聽日見

推呀

好同意樓主爸爸睇法
聽日出金鐘冇乜意思 行完就走 不被捕先有下一回

pish

大家一定要冷靜行事

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

未出已經留力

話說今日腦海唔知點解浮現咗個好熟悉嘅旋律
是咁的：
有隻狗仔汪汪汪 汪汪汪 汪汪汪
有班狗仔一齊汪 係咁汪 汪汪汪
吠撚夠未～

有冇人可以話比我聽呢首係咩歌

推比其他人睇

行完即走， 抗爭之路漫長，個人無事先睇到香港自由民主既一日架

齊上齊落

推

Hope for the best, prepare for the worst

Be water
齊上齊落 拒絕被捕

金鐘同狗屋都唔好圍同對峙，完全冇用
四散等狗分散力量
成日講be water，咁多次d人都未學識

見機行事啦 天佑香港

Be Water

聽日見

我冇野講

大型水馬去哂金鐘，膠鐵站變得易攻難守。

狗要人揀灣仔或金鐘，人亦可突擊西環西九。

be water

同意

入ikea

人一多 企出另一邊馬路 又話非法集結啦 多個借口

要走 一齊走
贏 就一齊贏

有道理

同意唔應該死守金鐘/ 灣仔
對我地嚟講冇優勢之餘 仲會跌入對方設好嘅局
個人覺得遍地開花 去其他地區行下 發下夢仲好
啲狗主力係灣仔 其他地區無咩防備之餘 手足又唔會咁易出事
Be water

up

呢樣真，啲狗EQ咁撚低，你打唔到你情緒就會向上發洩，鬼打鬼

Push again

唔係好明，但係好似好有有道理
利申：兒登仔

係，要冷靜行事

唔好再推出面d on9 post

這個岩 區區有遊行
區區出曬事
些豬豬先知道發生緊咩事

萬事小心
醒水唔好中警犬計
小心黑社會攪事
諗吓真係出顏色噴霧點應對
不受傷不流血不被捕
Be water

今晚必有大動作，大家保重。Be Water.

推啊

再推

ok

推，千祈唔好去金鐘

落區吸街坊